全港大罷工，同埋唔準返工！

香港幾百萬人面臨被秋後算帳！

幾百萬人將會被炒魷，冇得搭國泰！什至冇得搭地鐵、冇得入機場（唔係因為禁制令，而係因為只發表過反送中言論！）

唔好再理會嗰啲話要返工搵食嗰啲人！嗰啲人係豬狗，冇腦嘅！

一於不合作運動，唔好畀啲仆街口腔期豬狗返工阻撚住曬．香港人言論自由已危在旦夕！